南昌站對需有人搞路祭

無啦啦燒香做乜

咒佢地班人死囉🤣

種山根反而坐旺喎.......